唉 我屌 張釣寗又拍拖

又冇左個女友

G

同邊個？

唔好意思 遲左講你知我地拍拖

以為自己好靚仔嘅彭字晏

訓啦 聽日準時返工

假的

ok咁我放棄

呢個真係正 但唔後生了

牙粒又失戀？

有你食咪又係笠

牙賓又jer

仲未瞓？

佢反泥

學車

有得食 我可以即刻死了

唔訓？

weak

塊閪手數+1

我真人有八成似彭乳硬

Ching 練方程式？ 要咁夜

邊位

a09!!!!!!!!!!

les?